台灣女團(DD52出嚟嘅)

最近真係狂loop DD52呢個選秀節目嘅歌，呢個節目目前出咗三隊女團(其中一隊唔係簽節目制作方嘅，係其他公司睇中佢哋而簽嘅)
先講喺節目出道嗰兩團：G.O.F.，行性感、台灣味路線；一團係Pun Fun，主打初戀系。

先講G.O.F
ig: g.o.fofficial
G.O.F.係冠軍團嚟嘅，前身為《DD52》嘅「烈焰之心」，啲歌偏向台灣味同性感，最出名嘅係Fairy Temple

比賽13人版：

出道後MV 7人版：

其實我個人覺得比賽版好睇同好聽好多，個氣勢足好多，但其實冇對比嘅話唔算差得好遠。

另外有首應該同大家有親切感啲嘅，係有粵語嘅《悲傷基隆港》：

嗰陣聽到廣東話覺得好驚喜

以下係G.O.F.嘅成員：
之絃(Dolly)：性感擔當

ig: xdolly04

葛宸羽(阿寶)：主唱擔當

ig: ke_b.a.o_

曾薀帆(呆呆)：饒舌辣妹+吃貨擔當

私心想放埋呢張：

ig: demi59487

夏娜：綜藝/長腿擔當

ig: zzha_na19

艾比(Abby)：甜美擔當

ig: abby28920

黑黑(Lisa)：隊長

ig: lisa901224_

蝶香(Rebecca)：主唱、忙內
把聲真係好正，而且身材勁好
(btw 蝶香係真名，佢本名就叫黃蝶香)
ig: rebaecca.h

佢哋個style好特別，唔係抄韓國日本，係真真正正嘅台灣style，幾乎每首歌都會有啲台語喺裡面(不得不說DD52啲音樂制作人好勁，50首原創真心好正)

等陣講埋人氣團Pink Fun同俾其他公司簽嘅HUR

人氣團Pink Fun：
前身為《DD52》嘅粉紅梅花，主打初戀系
最新MV：

比賽最出名嗰兩首：
決賽嘅《粉紅炸彈》

比賽主打歌：《告訴你一個秘密》

成員：
珮含 @pei._.0709

心平 @_sin_ping

巧瑜 @chiaoyu_95

容容 @yurong_ccc1107

以芯 @c_x_i_n._.1011

聖恩 @joanpong_515

朵莉 @chiayi727

Nicole @nicole__0613

退團成員：
思綾 @_ssss40

思綾想重點介紹下，佢本身係呢個團嘅主唱，把聲幾特別嘅：
《Panic》

(基本上成首歌都係佢把聲)
但因為學業同經濟原因所以退團

GOF 出歌勁慢 應該紅唔起

但淨係做台灣市場應該唔係幾夠

目前只睇好HUR

HUR真係超有心，我未得閒整合，但Pain Killer個MV真係好型

希望唔好咁快奶共，做定咗台灣市場佢哋就唔使俾中共荼毒

HUR
原身係《DD52》裡面嘅風暴黑桃，HUR亦係取自hurricane(風暴黑桃嘅官方ig係dd52_hurricane)
風暴黑桃喺DD52係好強嘅一團，一開始基本穩坐第一，係去到中間俾紅心超前喺DD52到，13人時期係黑桃嘅全盛期，代表作品有：
《標準美》：

《有毒不回》：

雖然冇喺節目到以冠軍團嘅方式出道，但後來有公司簽咗風暴黑桃裡面其中六個，分別係：利善榛

ig: cindyli0318

裴頡

ig: jasminejadeperry

C.Holly

ig: _

連穎

ig: realerin6

巴倫月

ig: sizi_lunyue

席子淇

ig: jjjjner

風暴黑桃嘅決賽歌係《Pain Killer》，據說係C.Holly想寫俾佢阿媽嘅
決賽《Pain Killer》

後來，HUR推出MV版嘅《Pain Killer》：

超級高質

佢哋公司算係最俾心機經營女團嘅人，可以睇番佢哋嘅YouTube Channel同Instagram
YouTube Channel:

Instagram：
@hur_official_

宜家先見到有人討論！三團都好高質！終於唔係只得韓團大陸團追

慣咗手勢㩒錯不推文回覆

老老實實, 完全無星味, 啲歌唔好聽
只係一堆比較濃妝同有鏡頭既dancer

第2隊成隊都係o靚妹feel

歌唔差喎 好多製作人都攞過金曲獎 DD52嘅歌全部原創 4團13集其實好多歌 其他同類型選秀多數都係買版權+幾首自創作

HUR 8/4出mv嘅Need No More幾好

上面樓主po嘅有毒不回都係神曲！聲林之王個吱吱作曲

仲有比賽個時粉紅梅花(pinkfun前身)呢首都好 有AKB48香港成員劉曉晴

G.O.F啲歌都好正 有種台味 係女團好少見

個人覺得講樣佢哋係三團最好

希望多啲人肯睇台灣團體

超期待Need No More個MV
比賽版嗰個係勁甜勁好睇
真係想之會改成點

比賽個陣黑桃唔係我杯茶 但出咗道之後實在太高質唔追唔得依家個個禮拜追HUR嘅vlog

輕輕一推HUR最新MV
《Need No More》

貫徹番佢哋一向嘅高質感，個MV拍出嚟比較似藝術品多於通俗嘅小情小愛feel。
而我自己最鍾意呢個改編嘅係最尾巴倫月嘅蒙古語，嗰段真係令首歌有新嘅感覺。
本身呢首歌喺比賽嗰陣係偏向甜，一見鍾情嗰種，而改編嘅呢個更加符合「Need No more」呢句，有種唔再為愛情而迷失嘅立意。
喺到放埋比賽版嘅《Need No More》，比賽版呢個比較有趣

好正

希望佢哋真係可以衝上國際

有無睇新mv

Pink Fun 新歌聽日12點出
今次歌名叫《Forever Pink》，有人估係咪因為思綾退團而出呢首歌嚟安慰番啲Fans

都期待嘅，Pink Fun個style其實係比較啱亞洲市場嘅，初戀系好易令人鍾意

G.O.F. 真心要加油除咗Fairy Temple個MV之外冇曬聲氣冠軍團出嚟冇人理好sad

lm 原來有po，比緊賽嗰時鍾意紅心但後來變咗推Holly

新版有毒不回

21點嘅我不會再想念
(但其實嗰陣有桃子同宇希喺到都仲好嘅，桃子把聲真係好聽)
我覺得重新出嘅呢首有毒不回又唔算好災難嘅，但冇咗KC的確差啲，唯一值得話好正嘅係善榛嗰句不回嘅氣音不過我諗係因為有毒會做劇集歌所以先要重唱
標準美我自己覺得反而冇比賽嗰陣嘅Main vocal係得嘅，成首歌都係rap，巴倫月應該handle到歌嗰部份

我自己其實係四團都鍾意(包括雪鑽石，換咗閃閃佢哋入去之後係好好多嘅，不過偏向韓系)，甚至連鬼牌都有啲係鍾意嘅，當初自己係因為紀家姐先去睇DD52，點知佢第一集就俾李綾打低咗，不過李綾係真係勁嘅，紀家姐嗰段又真係好怪，所以俾人打低都唔出奇嘅